好彩梁天琦當年冇認證班熱狗

咁毓民要切腹啦

如果毓民連任，9達跟本唔會反面

鳩達當教主CONDOM, 以為教主回哂塘, 點知唔夠玩真係笑撚死朕

由頭到尾熱狗見本民青唔埋堆 唔聽佢支笛
咪發哂爛渣去屌鳩佢地 有事個陣去落井下石

一早講左棄黃保遊係熱狗搞出黎，個陣高登個撚個撐熱狗

果班死忠到依家都仲支持緊啦。。。

鳩達當教主提款機

真相大白

唔協調都屌左好撚耐啦，billy 今晚就講到明你班仆街貨不對辦，又衝出黎收割光環，協你老母咩

鳩達真係以為自己個台有成萬人睇，威威豬可以反教主

而家熱狗個定位係咩?
反骨派? 泛共產黨?

就係熱狗網軍水泥隊搞臭高登 (當然仲有因為隻方丈)

仲有"網上食熱狗"

本民青衰D都叫讀過下書, 點同你班癲狗一齊玩

所以天琦變左做反骨仔囉

而家覺得就算當時嘅"網上食熱狗"係真
都係做得十分之好

老早睇穿左班熱狗, 咁我自己Group發表下又唔得

黃台仰個傻仔仲以為選完可以和好如初

食熱狗, 咪食熱狗囉
熱狗神聖不可侵犯？

有幾好彩
佢認證個兩個死得仲柒
搞到自己落得個西瓜琦污名
根本學陳浩天邊個都唔撐最好
咁就變「清泉」啦

我係新東人
但從來無諗過投陳云
咩永續基本法
真心on9